緊急呼籲831當日有份處理失蹤人仕既公職人員

包括警方，特別係散仔

你呢刻安全因爲怕被打草驚蛇，一過後共產黨一定滅口，無可能被機會你日後要脅

要自保盡快去美領事館尋求政治庇護

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

推
黑白是良知

[多圖高清] [不廢up] 一人一文宣行動

同藍絲屋企人割左蓆，大家可唔可以出黎陪我過中秋呀？

【致所有政客們】香港人給你的忠告

Pish

Push

push

為左殤台個牌為左碗飯，童星老監馮生都要做奶共狗鳥！！！

為紀念燒死林彬而起嘅18樓C座，狗馮既係老監亦負責主要角色，啱啱居然勁做維撚狗，幫狗政Spin話831死人只係街邊八婆鳩吹出黎，又吹香港咁大城市死幾個人點會遮得到！！！

嘩嘩嘩！！我愈聽愈以為轉左俾Mei西監製添！！！

一句到尾啦，係支共命令"止暴制亂"之下，明知一日拖一日尤其頭七都唔交出足本只會愈拖愈亂，咁都唔交你地話點解呢？？？？

推

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

831 831 831

消防 醫護

多謝今日三位，但建議秘密搵定朋友定期報安全（唔好留記錄，有事直接搵議員），班狗一定會做野

仲有其他，希望唔好助紂為虐，香港人會保護你地

最近咁多人自殺

受害者

家屬

知情人

哩個真